Heidi朱話聽日見喎

【明天915 撤回後第一次大動員】

中共又變招

他們知道自己沒有主流民意
暴力藍絲就得嗰一千幾百人
（屬於親共陣營中新興的武鬥派）
因此不會和反共大型動員硬碰
反過來採取小隊遊擊戰
今天的砲台山和九龍灣
都是以五星旗做掩護
聚集幾十到幾百人，順勢郁手打人
淘大再由警察包底以平亂為名濫打濫捕

這套戰法
打的是拳頭交
只要警察包庇
被捕風險遠低於721元朗白衣人和斬人獨行俠
幾十個大媽大叔就足以製造人見人怕的混亂場面
搶盡新聞airtime

當暴力藍絲主動挑起地區武鬥
同一時間警察就禁止民陣所有和理非遊行
公開的理由竟然就是怕你人多
831沒有任何批准，動員人數馬上大減
明天915明顯是照板煮碗
直至928和101

香港人
明天是林鄭撤回送中條例後第一次大型動員
五大訴求是否真的缺一不可？
運動能否成功深化至追究警暴及民主革新？
就看我們會否繼續上街

明天維持住運動的能量
我們就有條件向全世界呼籲
10月1日前的周末一齊撐香港反極權
同習帝贈慶

明天見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀